Расчет варианта
Вариант 7
ИБ  ИЗ1  ПЗ2  Д10З2  Д10О3  Д2П1  Д2Б1  ОР1  ОД1
1.	Параметры элементов модели
1.1.	Источники:
	* ИБ – бесконечный источник
	* ИЗ1 – Пуассоновский закон распределения заявок
1.2.	Приборы:
	* ПЗ2 – Равномерный закон распределения времени обслуживания
2.	Описание дисциплин постановки и выбора
	* Д10З2 – постановка заявки в буфер в порядке поступления
	* Д10О3 – дисциплина отказа: самая старая заявка в буфере
3.	Дисциплины постановки на обслуживание
	* Д2П1 – приоритет по номеру прибора
	* Д2Б1 – FIFO
4.	Отображение результатов
	* ОР1 – сводная таблица результатов
	* ОД1 – календарь событий, буфер и текущее состояние
